[大廚請進]個鑊蓋啜住左張檯

PLEASE HELP!!!

想睇返條片，有冇人post?

是但搵啲野，45度角「郭」佢幾下就攪掂

試下用狂龍十八掌打佢

諗起狂拍個蓋，就好想笑

用火機慶下佢